不如用連儂牆叫人戴口罩

依家網上恐懼變恐慌
但唔上網 唔知咩事嘅 冇戴口罩嘅人仲係好多
係咪時候出動連儂牆叫人戴口罩提高意識？

自推

驚撚到仆街幾日訓唔到

係要唔識戴口罩嘅人都知個病有幾嚴重

文宣組出動

推

與其靠個濕9政府 不如自己整文宣貼連儂牆 宣傳個病嘅起源同防疫方法

民間自救

應該話張紙有肺炎
一撕死全家